\documentclass[12pt]{article}

%%%% PACKAGES %%%%
\usepackage[frenchb]{babel} %----------------- French
\usepackage[utf8]{inputenc} %----------------- UTF-8 encoding
\usepackage{ifpdf} %-------------------------- pdf meta-data
\usepackage[usenames,dvipsnames]{xcolor} %---- more colors (for links)
\usepackage{hyperref} %----------------------- links
\usepackage{graphicx} %----------------------- figures
\usepackage{mathtools,amssymb} %-------------- maths
\usepackage[a6paper, left=3ex, right=3ex, top=4ex, bottom=4ex]{geometry} %-------------- for ebooks 

%%%% PDF METADATA %%%%
\ifpdf
  \hypersetup{ 
    pdfauthor={Alexis Jacq, par Francois Bienvenu}, 
    pdftitle={GT maths-bio 2013 : Introduction à l'apprentissage}
  }
\fi

%%%% LINKS %%%% 
\hypersetup{colorlinks, allcolors = {MidnightBlue}}

%%%% LIST STYLE %%%%
\frenchbsetup{StandardLists=true}

%%%% SYMBOLS %%%%
\DeclareMathOperator*{\Esp}{\mathbb{E}}
\DeclareMathOperator*{\Proba}{\mathbb{P}}
\DeclareMathOperator*{\argmin}{\mathrm{argmin}}
\DeclareMathOperator*{\argmax}{\mathrm{argmax}}

%%%% CHANGE MATHS SIZE %%%%
\let\normalmaths\displaystyle
\let\smallmaths\textstyle
\let\smallermaths\scriptstyle

\begin{document}

\pagestyle{empty} %-- Disable page numbering.

\begin{titlepage}
  \newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}
  \center 
   
  \includegraphics[scale=0.27]{logo.png}\\[0.7cm]

  \HRule \\[0.4cm]
  {\huge \bfseries Introduction à \\[0.4cm] l'apprentissage}\\[0.4cm]
  \HRule \\[0.7cm]
   
  \begin{minipage}{0.4\textwidth}
    \begin{flushleft} \Large
      \emph{Séance :}\\[0.3cm]
      Alexis \linebreak \textsc{Jacq}\\[0.3cm]
    \end{flushleft}
  \end{minipage}
  ~
  \begin{minipage}{0.4\textwidth}
    \begin{flushright} \Large
      \emph{Notes :}\\[0.3cm]
      François \textsc{Bienvenu}\\[0.3cm]
    \end{flushright}
  \end{minipage}\\[2cm]

  {\Large Séance du 4 décembre 2013}\\[3cm]

  \vfill
\end{titlepage}

\tolerance=5000
\input{AJacq2013s1_content.tex}

\end{document}
